係skout識左個女仔......

傾左唔夠十句，距約聽晚食飯，大家點睇？

距你老母

呀Yu?

我都試過 多數搵你買美容野

留名睇去旺角食cafe
跟手公司有野做要走先

有經驗喎ching

d（女）好鬼主動

試過一個第二日叫你一齊去做facial...

你試過？

又回帶

呢度好多傻仔中伏

咁快肯出黎一定係美容雞

可能樓主彭于晏咁嘅樣呢

幫間cafe r生意?

彭于晏仲洗乜挽skout

大把post
巴打小心

上房傾 唔上唔出

中世紀武器屋？

聽晚一齊食飯?放工冇人陪我食